由細到大 從來都未試過由心底裡發出咁憎一樣野既感覺

我平日有好多憎既野
我憎中國 我憎救生員 我憎自己窮 自己廢
但近期發生既一切一切
令到我由心底裡好憎警狗
呢種憎係唔一樣
平時就算憎中國
都只係會係接觸到既時候抗拒
仲可以係無接觸既時候恥笑佢
但依家對警狗個種憎
係無時無刻係個心道滲出黎
什至會嚴重影響自己既心情
呢一種憎就如同父母被殺一樣既血海深仇
我已經睇唔到自己將來有一日係可以放底呢種憎恨
以前會覺得追擊警狗個位極醜惡係一個痴線佬
依家我都擔心我會係下一個極醜惡

香港警察
我屌你全家死清光

發夢見到速龍著晒火

的確

我唔識得點樣去化解呢種感覺
亦都冇能力去報仇
只好每日詛咒黑警全家
生生世世為奴為妓

我都係好憎黑警，但如果排名次，第一名係港奸賤剷死八婆淋病，對佢嘅憎恨已無法用言語形容